bio撚入一入嚟

記住留意start pos

功課自己做

唔俾對方輕易得知我地嘅部署係好重要嘅
所以以上用DNA codon 加密法有冇得諗?

大家只要google 下DNA translation to amino acid就可以translate 到以上訊息，記住留意start position.

啲狗唔讀書嘅，所以應該冇咁易明